走岀 echo chamber

睇完民間發佈會，我好欣賞+佩服，好忍唔住想係運動之中做多d 野(利申：我只係去過和理非活動)
運動過左四個月(3.31首次遊行)，成功令全港知道發生緊咩事，咁之後呢？
我唔清楚大家對身邊其他人點理解新聞，理解運動有幾多認識，可能分完顏色就完左，同色同堆，說好的拉攏？說好的民意？
先講 Echo chamber，發夢同發夢既人交流，甚至覺得某 d 意見係鬼(對唔住T.T 不是指責是痛心)；和理非同身邊同道人一齊，感受“強大”民意(老實講我以為7.1會過100)；警察朋友主動 block fds ；班子嚴重嚴重嚴重誤判...
去返我今次重點先：
俗語話，多個朋友不加少個敵人，我呢兩星期接觸過好幾個50-60既長輩，發現：自稱中立，其實係自我保護機制，暴力0接受，一有畫面會合埋眼，姐係見血暈，咁佢地係唔知點解有血既；不了解五大訴求，莫講話點解係呢五樣 (btw, 有骨記者問點解四大變五大，我之前未明，都係民間發佈之後理解到)；以為6.9係第一次岀聲；對最近新聞係，好記得特首講咩，即使開明地知道唔可以信一邊，但對前線理解其實唔夠光；最廉價評論 - 兩邊都幫唔落；其實上左年紀既成日為年輕人祈禱！

我覺得大家要向中立淺藍著手，不過小心要和而不同，要佢地上街…難，要佢地變成唔割席…難，最近目標我覺得係投票，當然都係難，因爲佢地對泛民感覺都係得暴力扔野，覺得佢地做唔到野(經驗之談，傾耐 d 佢地會明拉布，明其實收錢齋舉手仲可恥)。

再做多d, 我覺得可以
#後生仔揾人傾下計
- 組隊係自己社區揾人傾
-比發佈會更民間，其實中立基本上都接獨唔到發佈會內容
#兩文三語三日兩夜進修
-聽日機場好似幾熱鬧
#民間民調
-具體其實想知有冇200想行多次，或18區集會有冇人去，成效我唔知，但民意唔可以少(唔甘心)